[有片] 我張msi 1060顯卡一開機就著火

尋晚無聊見steam減價 買隻dark soul 3 斬下怪，玩玩下成部機熄左，我一開返部機就著火，開一次著一次

樓主個名

嘩屌
即刻拎隻雞翼去燒喇

cls

強帖

乜唔係煮食爐咩

唔識㗎WO，呢啲係開加Turbo加速效果

笑咗出聲

3D RGB顯示

cls 著左一次仲敢開

屌你個名都識打顯示卡，標題就打漏個示字?

dark souls 火爐(物理)

真係有片

係咪插咗CPU 8pin落去張顯示卡或者掉轉插

電腦大爆炸

好正！

Cls lau pig-,-

笑到仆街

著完一次仲敢開

似顯卡供電模組有事，成張換啦

lm學嘢

似火牛線/顥示卡插電位短路左, 直接係果到轉成熱能

估唔到有片

CLS

試下長著佢

真RGB

著火都唔跳制

着火個效果幾靚呀，建議之後所有打機顯示卡都要有着火效果，好過發光啦

樓主MSI代言人

開打火機

肯定係無用linux啦

真 火龍

利申 msi打手

用水冷未冇事囉

甜甜圈4D

N年前張msi gtx 660都試過著火
個陣未過保 可以免費維修
後尾係原廠拎左新卡後就拎去新高登度放

著火嗰陣？

屌你老母真係著火

正, BBQ

佢宜家係有火無煙

快到著火

有火有煙

cls真係著火

Evga 表示

原來有埋煙

4D效果

樓豬為左比我地班連登仔睇
仲係到玩火 勇到

BONFIRE LIT

有無宇宙通行證

樓主你都幾夠膽
明知會著火都照開機拍片

bbq desktop

呢D叫一鍵超頻呀無事

用display cards來燒
簡直係燒錢

笑撚咗

第一次見顯示卡著火 就算爆炸都要錄低

笑死

煮個飯先啦

拍得住GTR

msi afterburner

btww樓主用咩牛?

真。勇武

點同你玩呀
粒RGB咁撚3d

插錯線啦

唔點火部機邊行得快

CrossFire

痴線

屌你

笑到仆街

開咗turbo?

樓主傳火

張卡開緊turbo

顯卡界gtr 樓主識野

仆街，喺街到笑咗出聲

RGB已經out啦 直接噴火

Cls

原來樓豬嗰張係GTR 1060

唔識著火就唔洗特登整個afterburner比你啦

V tec kick in yo!!!!

嘩吊

lm

真餘火

笑左

真正燒卡

咁大部打火機

今日返工唔太順利
睇到樓豬條片心情好暢快

話唔定會俾左新靈感d人整新卡

真係有火

好撚正

顯你老母卡着火

笑撚到仆街

飛哥 可唔可以借個火嚟？

出煙見得多，咁著火法真係要寫入史冊

想笑死人咩

加大碼打火機

gas爐嚟㗎喎

CLS樓主係用咒術師？

一熄電就熄火？

你係咪買錯gas爐？

10/1.

隻火牛發火

嘩屌
以後blacklist msi產品

夾返隻驚，有營火

樓主被選中做下一代薪王

呢8秒 笑撚咗我幾分鐘`

係 真係幾似gas爐

好睇過新年燒煙花

好過RGB咁悶

屌 真係笑到仆街

屌

咪幾好唔洗用cpu燒肉

顯示最真實既火焰

屌你仲以為係火花火光啲friend 原來係火團 痴撚線

炭燒顯示卡

真係燒卡

全息投影

好多年前我張display card都試過爆炸
果陣d 電解cap好易出事

此帖必火
po 上reddit包你上hot list

供電short左

好型我都想要

Cls
係架車笑到俾人望住

嘩好彩我換左2060 之前個張又係msi 1060 不過係3GB

仆街真係大聲笑咗出黎

8pin eps 同pcie 8pin 接口唔同隊唔到架

此帖有火🔥

其實講顯卡完全冇問題
扮撚晒嘢

痴撚線仲開

RTX ON

而家啲rgb 玩到咁激

我就係3GB

拎去物資站
睇下有冇環保人士回收

電子廢物對環境好大影響

綠色香港我鍾意

可唔可整條片加effects

根本就係 係要人講顯示卡 講顯卡就比人話大陸仔 成班on9老屎忽

咁我真係好彩

試下買包煙點煙
用顯示卡點煙都幾chill

要chill就用iChill啦

仲以為樓豬會哇一聲

RGB
Real Graphics-card Burn

If we burn, you burn with us

everything is fine

呢個又係好笑位

邊度有得入貨

係咪開咗msi個Afterburner

4d效果

ds3係比怪斬game 喎係斬怪game

我張msi gtx 1060日日開都冇着火

when the link of fire is threatened, the display card burns

正常應該bom一聲 出煙斷電
你部野就著火

型能到

樓主不要移動機身及任何硬件。

你可以report去msi ，進行索償。

這是product liability,

你Claim佢地product defect，

你可以索償msi賠償整部電腦的損失

粒子效果好好 RTX ON埋tim

我都係日日開。。。巴打小心d

9成9瀨你火牛問題喇

顯你老母卡 p牌大陸仔

我張1070 GAMING X無事

無事咪好囉 無事先做到世界冠軍架嘛
我要買GTX
我買AMD比你呀
我要買GTX
加隻牛
我要買GTX
但你琴晚差d死喎
我琴晚如果用GTX我部機洗死?
你用GTR你燒死左啦
我要買GTX!!

用水冷就有新電腦用

駁唔到

原來宜家已經唔興RGB

你個仆街

放咗幾多錢
冇即埸試卡咩

小事，可以繼續用，空礦啲就得

應該係比暗靈入侵

燒機

你張野著火個位應該衰短路姐

利申9up

我無野講

唔會，佢settle樓主個claim扣埋折舊頂多咪一萬幾千

但如果樓主揚晒出去，各大報紙登晒，佢地服價會跌好多%

所以唔會賴

哇屌你老味真係有火

牛逼

火都冇得你傳

痴撚線
2千年時代腦場都係叫開顯卡嫁

佢哋成班係到自high 講顯卡就不停屌尻你 話你係大陸仔 就係因為人哋大陸都係叫顯卡 所以顯卡=大陸用詞

要配番msi afterburner

好正，一路斬怪一路燒腸仔，唸起都餓餓地

插把劍落去啦

佢本身有火光你都仲夠膽著機
畀個你

點返支煙索一索，舒筋又活絡

蝦腸

樓主部電腦太熱氣

無敵風火輪？

玩煙花咩

難得硬件台 咁多正評

幫你推上reddit

着火都算，仲敢開機，仲要拍埋片

開一次著一次 笑死

一邊打機，呀媽一邊抄送。好快有得食

物理RGB燈效corsair諗諗佢

隻牛咩牌子介紹下, 以後唔L用打火機

用左MSI Afterburner？

烈火戰車

精彩

MSI Afterburn

梗係放上連登先

我諗應該唔關隻牛事，我插返舊卡650ti 可以正常使用，但我唔敢開dark souls 雖然張卡廢

快手同MSI CLAIM番錢，唔係登報

cls仲開

小熊

放左$500
個時已經買左另一張gtx 760 (又係msi
反正舊版無用 不如放比2手店

6月以黎笑得最開心呢個post

cls

嚇到瀨屎

此帖必火

搵啲同冰有關既遊戲試下

多謝樓主
好耐無笑到仆街

Btw顯你老母卡

痴撚線

仲開到機
你膽真大

1060本身唔夠力推,唔關隻牛事

FGB

有無gif

你仲夠膽開多幾次
respect

樓主快啲連埋張卡捐去黑犬俱樂部

cd rom煎蛋
display 卡 bbq

嘩屌可以bbq

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

營火黎
快d坐低休息

睇到笑出聲

以後煤氣都慳返

條片係咪睇唔到

點支煙先 唔洗借火

真。電腦大爆炸

開引擎

好撚堅

型撚到

冇事嘅 天氣熱姐 照繼續用啦

屌樓主大驚小怪
未聽過MSI Afterburner?

屌呀....係APP睇唔到...
係電腦睇到...
可以BBQ啦...

cls仲有片

癡撚線

仲夠膽開嗰下好嘢

點解仲未有呢張

樓主快啲講隻牛咩牌子，終生blacklist

氮氣加速

4D 效能好高

笑咗

聽日msi 所有display card 減價促銷

笑死我

減咩啊，4D特效，加價

依家D 顥卡有RGB 都唔夠 仲要識噴火

供電位有火 可能你隻牛都有事

硬件台專用gif

張卡好抵買
仲有得自製BBQ 火爐

電腦味雞翼

姐係一見到個topic 以為之前見過個d有火花

估唔到真係噴火

以後連登仔唔屌技姦轉反msi

Engine, start !

光加熱, 就等於火

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

睇落散熱幾好，邊度買?

以前張760都試過,但無樓主咁誇張,淨係有火光同出煙

真afterburner

msi qc咁差都買？

dark soul取火
野營用品？

快搵MSI, 好快會滅你口

攻擊性武器 小心被人拉

咁即係用緊咩火牛先?

好耐未大笑過 多謝樓豬

見到個名high得滯 撳錯負皮

原來你唔係第一個

又係1060

好有趣

仲有埋抽氣扇，唔燒野食哂左

RGB 之後嘅新潮流

屌 一睇完條片
我張顯示卡罷工
話唔比佢放假就學樓主個張著火

cls 好癲

顯你老母卡
嬲到顯示卡都著火

笑到gap gap聲

好多連登仔用緊MSI2060 會唔會瀨野?

原來msi afterburner真係有用

呢張一定係msi 新出既噴火龍系列

打火機

我幾年前同你差唔多，不過係harddisk著火
一樣係一開機就燒關機就唔燒

唔拍片就會比人屌冇證據

仆街我都係MSI 1060

真 煙佬

火焰效果黎

我屌你 係車笑到收唔到聲 cls

Run 得太快

屌你個火仲大過啲小學雞透爐果啲火苖

BORN FIRE LIT

點做到

仆街。笑到收唔到聲

肯定電源插錯

真GTR

掉轉插唔到

after burner

開防火牆

巴打BBQ用開邊隻炭精？

真係此帖必火

可能長著 就會開到

召喚悠二

風扇有加乘hahaha

煮食爐黎架？
又好野一關機就熄火

仲以為只會有啲火光 點知咁撚大火

試下蚊咗插蘇再插過

風火輪

跟住夾硬嚟，就搞成咁

插錯線？

笑撚死

原因呢？

唔做退地先?

電腦大爆炸！應驗了！

阿伯啟動公程式！

多謝樓主
以後唔會買MSI display card除非好平

平你先驚

痴L線公司！

臨瞓睇 笑到瞓唔到 飲左red bull咁
多謝樓主

btw上面把風扇
Hot Wheels

仆你街我比你搞到好撚驚

著微火姐
唔會爆既

屌
成版反送中post得你x立雞群 而我又忍唔住reply

鶴

唔識打倉頡 請教

小心帶張卡出街比狗捉藏有易燃武器

我屌你老味笑到肚痛

鶴
人土 竹日火

樓主係硬件台救星
第一次見推得咁快

MSI Afterburner

笑到死
強帖推得咁快仲要非政治相關 勁

Diu

但係樓主已經揚晒啦喎

笑到停唔到

早一兩個鐘前見到外國 台灣D硬件討論區轉貼全部俾人DEL哂post

後尾好似聽到鐵板嗰隻炸炸聲

屌我都差唔多 條電線著火
咁我係咪應該換埋火牛？
用緊ANTEC HCG620M

msi真係垃圾 送都唔敢用

此帖必有火

睇左好多次
風扇加火，好型

對唔住，我忍唔住睇左好多次

樓主薪王化身

傳火

可以擺塊扒去煎

好撚慘呀

好撚癲

樓主不如放張list出嚟睇下

好撚驚 有張msi2060

MSI Afterburuner

可唔可以燒到粒綿花糖食

會唔會係Msi隻紅龍落咗你張卡度加持？火呢啲野幻覺嚟嘅，4D效果

可以BBQ

明知著火你仲敢開先痴線

不如進軍做YouTube爬
第二條片就拍1060燒綿花糖

邊個po咗上9gag

msi質量出晒名差

有冇人解釋到點解會著火

張卡係傳火薪王轉世

佢哋班友喺連登抄po 咋

X 質量
O 質素

笑到仆街
你仲開嗰吓先好笑

Bonfire lit

樓主果然勇士

仲打唔打到機

高溫燒滾了我～

笑到我

精彩, 有冇多啲?

如果石器時代有依樣野 d人就唔洗鑽木啪石咁辛苦...

唔見有喎

真Dark souls傳火

樓主可以攞定宇宙通行證

正皮比有片

Bonfire Lit ...

連巴哈都有人轉貼個po

Backfire

網民電腦顯示卡MSI 1060開機著火！場面誇張疑短路引起

又抄 post

又關林仔咩事

林仔係香港砌機界之光

曾贏得世界超頻大賽冠軍、本地砌機界達人劉建林（林仔）達人看完影片表示「笑到失X」，然後有以下見解：

「就咁睇睇唔到，同埋短路應該會有Over Current/Voltage Protection閘晒」

「好難會玩到著火咁勁、著得火係誇張、好難估個著火原因」

「一下著到火應該係電線類嘅野著，但真心好笑咁樣燒法」

真心好笑

此貼已火

link?

最新光影追蹤

拍得片，即係真係睇過佢噴一次先會拍
樓主開咗幾多次火

9GAG

泰式炭燒display card

宇宙之迷到底點先可以著到火

傳火嘅責任就由樓主接手啦

揸gtr死咗喇

屌9gag都有post仲要熱門

條片已經成3萬5 view

呢個特效正
各廠商應該仿效

推到msi 回應

想買

賺左幾錢

turbo

我都想話樓主已經傳火傳到用顯卡黎傳

new meme born

display card一向都簡稱顯卡，我玩電腦十幾年以黎都係叫顯卡，呢個term係香港一早有好耐，唔識唔好衝出黎柒，以免自曝其短

睬你都戇鳩
凡係共產中文理撚得你1967年開始用都要屌

On9仔，呢個terms香港人一早用緊，仲早過大陸，個人電腦係香港普及先過大陸，「顯卡」呢個叫法係香港口語，同埋共產中文係殘體字，你唔好盲反

我都唔明啲人做咩盲反，根本呢個term喺高登十幾年前已經用緊

RGB以經過氣，噴火先係新effect

屌你真係會著火架原來!!!

Lmao. What PSU are you using?

屌 同你同一張

屌
我仲要同樓豬同一張卡 唔知笑定喊好

似係跑車牛

係時候換msi 2060 super

開多幾次，燒晒就唔著

「笑到失X」個X係咩

笑到失足

好彩未買msi

氮氣推進

Hi eeq